\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document} 
\begin{center}
\large \bf CARTA DE PRESENTACIÓN
\vspace{1cm}
\end{center}
\begin{flushright}
Miguel Angel López Hernández \\
C/ Argentina3 P1 3ºC \\
28840 MADRID \\
\medskip
Madrid, 08/11/2018
\end{flushright}
\begin{flushleft}
Departamento de recursos humanos \\
INFOTECH, S.L. \\
Travesia de los pino, 45 \\
28910 MADRID\\
\vspace{1,5cm}
\end{flushleft}
\begin{flushleft}
Estimados/as Sres/as \\
\medskip
\hspace{4mm} En relación con la oferta para {\bf Técnicos Informáticos}, publicada en el diario El Pais del pasado 30 de octubre, tengo el gusto de remitirles mi currículum vitae con el objetivo de participar en el proceso de selección \\
\medskip
\hspace{4mm} Como puede apreciar en el mismo, soy {\bf \em Técnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma} en el {\em Colegio Salesiano Santo Domingo Savio}. \\
\medskip
\hspace{4mm} Estoy muy interesado en participar en su proceso de selección, por lo que quedo a su disposición para concertar una entrevista y comentar en profundidad mi formación. \\
\medskip
\hspace{4mm} A la espera de sus noticias, se despide atentamente,
\end{flushleft}
\begin{center}
Firma \\
\vspace{2cm}
Miguel Angel López Hernández
\end{center}
\end{document}